［An/I] 另一個伊甸 跨越時空的貓 (2) 隻game好正

1001唔開

留名

齊人 有排升Lv

new post leave name

我見上個post有巴打話整第一頁
所以冇開

原來係咁

巴打有冇課，點解咁齊人

0課 仲有隻5星既水法 不過要進化

唔知個位巴打係咪重整緊第一頁
不過係呢到都推焉一隻4星

能力唔算突出 但夠高速 可以先手
配合呢招全屬耐性up 30% 有5 turn
為物攻職抗boss 魔法AOE 而設
暫時已知50%up 係最高 5星補技能
30%up 應該係第2高 有錯輕屌

快D打VERY HARD啦

睇嚟真係重玩好過

打左2場就知無希望
隻boss 普攻1800 打撚咩
小怪普攻700up 魔法1000up

有冇巴打計過由一章打到六章要幾耐

打齊1000石

唔介意佢7可以用住先

你地上面推薦加抗嘅都冇

請問加抗會唔會疊加? 即係會唔會30%+20%咁樣咖?

新post留名

打12章個大佬係咪無得用combo招大技?

留名 仲未贏到時之塔

個大佬OGRE好似就係把劍(OGRE BLADE), 所以無得用

岩岩down左黎玩 啲石都幾難打返黎 想問係咪有5星就開得波？

4個鐘

第一抽一定係4星
建議刷到補師先開局

5星補LV50 12MP補700
隻機械人LV40 10MP補300點玩

比心機抽啦

就係主角自己把劍？

咁一日可以刷到一次十抽
唔錯

係, 你要睇返啲故事

留明

其實刷得咁辛苦十抽, 不如升多幾個LV應該都夠打既

好想要5星補呀!!!!

其實我有5星補

想問下王都右面既港町有一個quest係叫XX難破船, 呢個quest點做? 無任何提示

哇

40抽見過2次咁大把

都幾難
我堆4星人
又冇補又冇巴打推薦班角色
連打升lv小怪都好容易殘血

估唔到 thanks 以為自己中bug
(明明平時仲可以用 combo )

有個4星補但會補埋敵人

打一場時裂hard要成廿幾分鐘

都好呀,40抽一次都無見過
連4進5既都無

四星打手三隻，三星補兩隻
要幾多lv先過到12章王

隻船去咗未來

有冇巴打有武士刀男/蘿莉槍願意交換

唔駛特別練 唔好鳩打就過到
第一階段留力 唔駛補血就調隻補落sub回mp

真初始帳

第一抽同第二抽都係木人

頭幾日玩仲以為呢啲款嘅單機Game會少人課
點知睇返個課金榜咁多日都係排top20

個故事仲可以點繼續落去

第一抽同第二抽都係杖 但有隻5星

仲係第一條村,未來都仲未去

出新作/dlc

星之塔大到
未見王房啲人已經殘血

佢再出的話4星max仲點打落去

4/16 22:06 - 22:10の緊急メンテナンスについて、誠に申し訳ございませんでした。 お詫びとして 「★４クラスチェンジへ必要となる記憶の書数の軽減」 を検討しております。 更新の際には改めてご連絡いたします。大変ご迷惑をおかけいたしました。

幾時減呀....男主滿lv留左20ap la...

咁都得

你冇留意對話?對話係有俾提示

可能新DLC可以提升4星甚至出現6星

要出一定得
你唔見出時之峽間個到好大咩
講佢地去第二個次元 救第二個世界咪得

我都已經課咗3pack

話說有冇攻略網齊晒人物圖鑑，
想睇下除咗補師之外刷首抽點刷好

2100蚊rich

天值個d係咪越多就會越高機率出書

sor 我係話一次10連姐 3千幾yen

會多一個位攞野

問題係越後D關應該越高LVL
到時咪冇5星打唔到?

巴打你係咪放棄左整第一頁

係巴哈爆機POST見到呢句
劇情真的不錯，才剛打完第24章，之前在玩就有想過貓倒底跟遊戲劇情有啥關係，原來這裡才破梗，而且早在第1章就埋好梗了

因為唔識日文
所以唔知同貓有咩關係
有冇巴打知

咁先引到人課金玩, 呢隻GAME睇落好似課金元素不多, 但其實中毒性幾強

我番緊工唔得閒整 sorry
剩係諗住俾下啲idea

佢得閒出下啲event送下石但係又唔夠10抽
啲人就會自動課少少抽埋10抽
咁仲賺得多

笑死係巴哈有人話主角群都爆到機
真係好想睇佢表演
仲話3星進4星一個星期唔駛
書好易出咁話WOR
我打左幾日, 最底個行本書仲係0/30

推

做咩唔要正太 又可愛又打得

雖然我想睇下有咩神人可以主角群爆到機
不過都唔會幾日就得

你剩係要打到第4隻出嚟
都唔知打唔打到

呢隻5星好高傷又高速

主角群應該連精靈王都打唔贏

我自問無咁好技術

第二行嗰本書就易出
但第三行開始見到未見過

搵日練好4隻40lv 主角睇下可以打邊個hard mode先

你打唔贏hard mode都攞唔到書同勁武器

因為單機game,想要啲自己鐘意嘅角色開頭

再推

根本未見過本書
成巴哈仔on9咀炮

有無巴打知道ルチャナ砂漠條匙係邊度拎?

不願面對事實 可能咀炮撚手持3-4張五星所以講得咁輕鬆

H 仔你過左黎刷呀 我無刷直接玩 第1 次10有連4星地法,武士（不過可能棄game 都上唔到5星）
2,3 次陣亡

想問下4星女護士好唔好用?

我見佢最後招技好似係敵我都回復, 咁好似好冇用喎

我覺得好好用
係把聲有d煩姐

而家係咪入唔到game ?

你係咪未更新？

呢啲好睇運嘅 尋晚打兩場兩場都跌嗰本
夠歐一星期升到唔出奇
主角群爆機就唔知嘞

你有打過第3行個本?

2段魔獸王
想買高D LV裝 D素材場地又未開晒

已經唔係好唔好運問題
係根本唔會跌

你有冇咁慘

我個個都有打

打到去未來 lv44個個
都有5本

我之前都卡, 去左打HARD MODE 練到全部30再返去

我慣咗攞埋個殺100怪石先打
通常都會高boss幾個 lv
好多都冇咩難度

毛都未見過

想問下D裝備武器無得賣返出去? 好窮

無得賣
D錢多到冇地方用

冇嫁
你打多啲怪，之後錢會多到用唔哂
Btw第廿五章好惡頂

人如其名

有冇開齊箱先打boss呀 啲箱會出書㗎喎

次次都開晒啦
平均三場先開到一次有書

前面嗰十幾章係窮啲 唯有裝備唔好換咁密
我係最少加10點先upgrade

想機莉卡BBG出五星多啲
又補師又得意又夠義氣

我儲咗4x幾萬

咁你真係無改錯名##f

我有成百萬

岩岩打12章個王已經練左陣LV
隔左一個任務都無又要再練
D BOSS洗唔洗咁密

50LV未敢打最尾大佬

下，我正係得第一場出過書
夾埋6定7場

你幾多lv先打12章boss

魔獸城隻王點打 一下打剩我一隻

咩事呀屌你

係咪死ser

rip
一車車denny 仔

痴線 爆機都未打到呢個材料
佢hard mode 有2隻王
重要隨機出

Danny boy

屌有冇咁難打呀
走去打LAST BOSS 燈火水晶
仆街下下一千全體
點打晒四粒?

i know that feel

第一次十連黎架陰公

冇LV60唔敢再去打

我抽親都6-7隻機械人

巴哈見到有人話神抽
之後見到張咁嘅野

第二次十抽

至少隻神父用得

其實係抵

我要補呀大佬

點解你地可以抽咁少機械人

agger
隻神父係最強四星補 又唔駛升星

一抽抽5隻

撚樣扮哂sad,賤過show off撚,見一個block三個

唔好以為我睇唔到個2隻5星

有無再黑d? 兩隻一樣x2 其中一隻仲要係首抽黎

Block 7 你

開頭靠佢全體技清怪 而家有5星打左佢入冷宮了

第2次10連中4星死靈法水法同3星神父
但諗起3隻都要升星

組合combo

清怪幾好 缺點打boss冇單體勁既技用

女海盜好用 有火屬攻有無屬AOE

補充：5星男水法同4星女火法都有combo

全部同武器都有...

5星補5星水男法同4星土男法都有

魔獸城有間房鎖左 點開

combo係睇技能樹一星嗰頁
下面嗰格有一樣個性就出到

已解決

呢隻game首抽真係難刷到喊
又長又難抽
不過係唔錯既

我每回合都要補
唔係好快死.......

屌,中回復同小回復回既血量差百零血但用好一倍mp
好撚伏

即刻搞到好多關都唔夠mp回血...好撚想重頭打過

好難唔練
打火山hard mode刷下裝先啦
我而家都打緊
刷套26lv裝再搵佢報仇

邊駛刷到咁高呀
你隊咩隊

新貼留名，岩岩放工

你有兩隻補咪輪流回，唔好用到mp盡先換人
打到咁上下就兩隻補擺晒上場keep住近滿血
善用被動技buff debuff

係咪至少要三隻相同先有combo

少少技巧打HARD MODE 可以打剩一隻卒仔唔殺 就逃走
佢唔會計殺敵個數

可以係咁輪迴嚟補啲SUB HP & MP

全體帶一招群攻,每次4隻都爆技(其中有全體大更佳),每次都一round清場,冇魔就同後面sub換,去到boss room先食野回血,我次次都咁打

屌 終章啲原石要一次過打晒？ 岩岩打完粒水石 出去補個血又係返度

但係要打埋FEAR 就未必夠用

用埋呢招可以打FEAR 先之後就用卒嚟補血/P

我上過PO講過

岩岩開始一直卡死係呢度

如果新手好早卡關嘅試下睇換人被動技砌隊
影響可以好大但係好易忽略

請問個最強武器係係跟住佢就攞得??

係 但只可以揀1把換
無杖同錘

姐係要 ？

正確黎講應該係 打6原石到打王都要一次過 中途唔可以返城

我睇錯以為講緊2段魔獸
無咩事我出番去刷火山先

好撚痴線

換左把槍比蘿莉開無雙

咁型嘅把野

雖然我個隻得4星 但我都揀左槍
這就是愛

iso 香港credit card點課金
個jp apple id借朋友既

屌，仆左街

好想升呢隊騎士玩

想問下咁多位巴打
三星護士練唔練得過？定係用返機械女算？

2隻4唔算仆街啦
我有2次十連都係得保底

3星唔太掂 如果你打算進4星又唔同講法

原來HARD MODE咁多好野打
唔怪得你地過關咁輕鬆

唔該哂
非洲人抽唔到補，唯有望下一抽

リィカBB

30抽得隻4星獅子拳
諗起要升星就頭都痛

有無人鐘意エイミー？我好想同她瘋狂啪啪啪啪

有得升星真係好

時之塔之後係咪章章都要卡一卡

仲卡緊魔獸王
努力升lv中

12章王放隕石之前
開4星水法招加火耐性完全無事
諗緊5星補全屬性耐性好屈
但抽唔到

重刷

巴哈好似有人用全隊4星爆機
但強力補係必須

依家有3星神父機械女4星火法補
但升星就
希望官方會下調個升星條件

想問下有冇人知呢咋fear 係邊打

我都想知
地圖&HARD MODE FEAR 我基本掃晒
除左平原隻70LV恐龍
同埋最果之島粒黑波

終章係咪要升多幾隊人先夠打 一場萬幾經 有排升

我1隊 用switch大法 慢慢回血回魔再打下一粒水晶

好孤寒
淨係揀得一把

lihk個app post唔到圖

五十俾d水晶野到打橫出返黎

打咩先出到5x lv既武器list 而家一係4x 一係6x

原來第30抽隻火法係補黎
要還神啦今鋪

係啊 60LV 48武 補240
正野黎

有個樣丁下都好過隻機械人

我得一開始隻機器補
卡左第13章

我想問下點升星？
D書邊到有得搵

奶爸好似好用啲 回血再加魔攻

打hard mode 不過暫時唔好諗啦

very hard關係咪每日轉?
今日轉左咩

咁我咪卡一世關

我三隻五星都卡緊

打完魔獸王又多兩個新城
又有排玩
訓先

黐線,隻魔獸王仲識變身

我想問主角combo係點出？

第一次打都屌左聲

用緊3隻角全體技刷緊王城
幾時先可以有勇氣打魔獸王

新手一問 做完一大輪第一次抽個隻一定4星 有冇得升5星 抽到隻弓 係咪都值得用

首抽必定為4星
但唔包括可以進5星既4星

會唔會抽4星補?? 抽左成日

想問每個屬性係對應咩能力

腕力係物功？精神係魔功？
其他
知性應該Mp量
耐久係Hp量
速度係攻擊次序
幸運係爆撃？

咁？

呢個唔識答

精神好似魔防,知性先係魔攻

功你老

腕力物攻 耐久物防
知性魔攻 精神魔防
速度行動順序
幸運爆擊

其實唔上裝個數字一模一樣 一睇都知

知性好似只影響魔攻
耐久只影響物防
精神只影響影響魔防

暫時日本仔測試出黎首抽名單如下:
レイヴン
ビヴェット
レレ
セヴェン
ブリーノ
ミーユ
ミュロン
ニケ
オトハ
アカネ
イオ
ベネディト
デニー
ミランダ
キュカ
コマチ
ノマル
フォラン
シエル
パリサ
ダルニス
ロベーラ
リンリー
ルーフス
メイ

成個list得ビヴェット係補
好似係

原來lv差太多 獲得經驗值會下降
無得用高lv 帶升

哇屌 終於打晒啲仆街水晶 最後大佬勁撚到

卡第13章 又要瘋狂升lv

呢隻game D節奏真係好慢 講野又唔skip得 打幾個鐘先過第一章

想問下呢隻補係唔係算最勁個隻

見佢起手快 又補幾多

啱啱試咗係計最高lv個隻
用一team 最高個隻有50lv
同 一team 得40lv
相差2千幾exp

係咪要雙4星奶先爆到機 個大佬吸收果個回合又冇得補

原來5星補個呀媽係神官長，老豆係副官長，強勢老婆

最勁果隻係女機械人

5星補得呢隻 你話呢

太高都唔得？
定係獲得經驗有上限值？

呢隻係最廢個隻補 重刷啦

應該係睇team 最高個隻同隻怪個lv 對
相差啲愈多就愈少exp

岩 係我講得唔清楚
搞到我依家最高lv 個隻唔知點升

WTF!? 原來佢有丁

玩左呢隻game冇耐，我舊電已經開始打柴
尋日冇玩過淨係聽下歌
1個鐘冇左10幾%，痴線

屌 以後要更正佢做男弓

所以多數係屋企先玩
橫掂單機game
慢慢打

有Ipad個類既話用黎玩好似耐玩好多

我一程MTR冇左15%
半個鐘左右

係咩
我覺得呢隻game好慳電喎
玩幾粒鐘都仲有30%
平時玩其他game兩粒鐘連1%都無淨

咁似係你粒電已經壞咗
你玩咩GAME 可以2粒鐘就冇晒電

刷緊100隻怪任務

刷完先去打個關BOSS 就好易

仲未爆到機

慢慢打, 有排玩

有D得1隻或者特定位置容易出現
真係要靠自己摸索

升到嘔血

個啲就放棄啦
打晒易出個啲就算

用BLUESTACK 玩唔到, 淨係可以左右行, 上下行,行唔到

係咁卡關有排都唔洗可以爆到機

我抽極都無補師, 我覺得我根本爆唔到機

40抽都冇就唔駛玩

已經40抽了

幫機械補升4星

第三行本書仲係未見過

利申 有5本

有5本x2

你仲有信用卡

點解另一本可以齊左30本
但第3行個本可以0本

囁書30/16
祈書10/4

偽娘先正

識食

有d似fgo呢隻
又係偽娘黎

岩岩抽左次10連 巴打覺得4星個啲有冇咩可以換 打第6章個隻青蛙都有啲吃力

點會唔夠打 買夠武器同裝備 一定夠

第6章都難打似技術問題多過組隊問題

有5*補打到26章都夠

不過我未上裝就真 諗住到下一個城再買 諗諗下到而家都未買 隻4星拳好似比較上冇咁好用

不過我抽左次十抽同1次單抽 感覺上單抽好啲 隻5星補單抽抽返黎 但十連個個好多機械人

正呀中左4星王女

平均練到32LV終於屌打死隻魔獸王

有冇人用BLUESTACK係正常玩到?

但10連唔係有補底咩
雖然都係補隻4星

歐洲人點抽都抽得好 理得你有冇補底

單補？

新手留名

用3隻全體角刷王城升到38等先打

係呀
又無5星角
唯有做農夫勤力D打怪升LV

好彩呢隻係單機驚又可以等級壓制，勤力D點都打得贏既

紅字既素材好難刷

想問下有無人用過鍛治店個鎚女，覺得點

頭10咁樣是咪歐咗

有無人入唔到驚

ok既 有範圍技 同單體大技
我都用緊

下面好掂

駁唔到...

7隻人叫做普通架啦
我頭三十抽有7成係三星機械人
會爆炸架

單抽真係分分鐘連隻4星都冇埋

I know that feel

館長，過嚟講兩句先
有啲嘢想同你傾傾

仲講 打鳩佢啦

等我儲多一千石單抽試下先 試下4星難唔難出先

等你報告

開頭唔識用左5次100石單抽
全部3星

非llm咩
兩隻補唔駛升星仲要有神父都非
下次貼十隻五星出嚟問丫笨

幾時先可以升リィカBB上4星

兩補輕鬆升級過關啦, 神父好嘢黎咖

利申: 得女護士

好猶豫聽完你講

不過而家先500石到

我想問我過左未來個世界去左古代，咁之前未解晒既支線係咪無得做家啦

過多幾章任你穿越

11章之後可以番去

麻煩晒！ 我想問我抽左4抽有一隻可以4去5既惡魔女槍，應該等夠1000先再抽好d 定夠100就去抽好？

等夠1000石先好抽
不過隻4進5冇咩用住 有排都打唔齊啲書升星

最緊要係有冇4/5星補

卡左係依個畫面 點解決

感激，咁慢慢儲下升lv 先

如果主線全語音就完美

入game 前 去修復得唔得 重新dl 個package

大家點課金？

買日本 itune 卡

Thx

呢個真

利申：識聽日文但唔係好識睇

去背一背D拼音自己讀出黎咪變左聽

3星機械女進化4星有無中級全補？

你進化試下 等巴打report

其實單抽機率都唔係好低姐
我淨係抽咗第一次十連 跟住全部單抽
我打到第14章 依家有1 5星 1 4升5 8 4星

第3次10抽都沒4星瞬補

自己有4星綬補但見到好似要打到20章先可以升回有技

哪有材料

星之塔6F 打完隻FEAR 可以合到藥E
想問下用完之後邊到門會開
唔見有

屌你呀...我真係靠讀黎知個故仔講咩
不過有時睇唔明啲漢字噏乜

我都拎左 但搵唔到邊到用

有層用到 搵下啦

搵到啦最上個層就係

7/F 先啱

又錯8先啱

最底個層呀。。。

點解我係7/F 用都有野開??

岩岩新玩 想知應該刷到邊個就可以開波?

唔該巴打

屌
我今日先開始玩
玩咗半日打到古代火山隻boss先發現,可以將啲人物退下回hpsp

平時要黎觀戰

後備席調上場仲會發動被動技

升埋呢兩隻應該夠打掛

屌 原來要打爆水晶先再打王

點解重有咁多人中伏

咁多女女

妹妹已經練到40LV

抽唔到補既巴打唔好灰心
40裝/飾之下 妹妹招瞬回有430UP 緩補有240UP
絕對係潛力股 最有價值3升4既角色
但要先爆機

又儲夠石10抽
無5星就唔玩 一排
立此為證

再見巴打

唔玩一星期 拜

想問下魔獸王個part 嘅劇情係講咩？ 有兩隻怪物仔講完一堆野之後打隻魔獸王，之後又見到皇宮着火，好想知發生緊咩事

你地d exp卷係咪一有就用

打22章個魔獸王最好要有人可以解DEBUFF

唔係GA 留定俾下一隻5星用

唔好放棄 黎多個十連單抽

我頭30抽都中晒伏
然後第33抽單抽

呢隻ok嗎

4星升5星要打very hard 先有機會出個本書
利申 打唔贏

見到張圖就想刪game

ON9 講個壞消息比大家知
岩岩成功打贏左場 very hard
但發現 最少要天冥值60 先會有第1個獎勵
即係你唔課金or神抽3隻5星以上
你D 4星永遠進唔到上去5星

...

即是可棄?

Very hard開箱開唔開到先

第一本角色專用書一定係打BOSS出
你3星進4星都係

5隻奶 點玩好
隻4星奶唔夠力回 卡緊23章拎唔到呀妹

單抽真係好啲 二下單抽中

屌那星d小怪爆擊一下2千幾秒左

同埋原來唔一定係金色先係5星 岩岩呢隻銀色光

打緊咩

我之前打旋渦以為自已打緊最尾大佬
原來唔係

依家係打水晶知度

水晶最難打火屬同風屬
其他都好easy

5星無邊隻唔OK

dllm 一隻都冇

刪game 算 見到5星就嬲
下隻game見

我課左40抽咪又係冇5星甚至試上到5嘅4
已經睇化晒
但係為左拎返個妹，頂硬上

近日中にVer1.0.3を公開予定です。
・アナザーダンジョン中にゲーム終了し復帰した際、ダンジョンの途中から再開するよう変更
・アナザーダンジョン中での「記憶の書」ドロップ数を増加
・難易度ベリーハードでのクリア報酬の必要天冥値を軽減
・各種不具合修正等

by 官方Twitter @rpg_AE

主要睇呢2樣改成點
依家我打very hard 真係純為整武器同升LV

爆機了

得罪講句如果我天冥值夠高都唔撚貪你嗰啲垃圾書啦 都唔明點解打書要同個數值有關係
你話高數值會打到神裝我條氣都鋸得落

頂 你地10抽咁多4星咁好既
我得呢幾隻渣

打到時空個到唔想黎過
點可以多d石

連進化呢D基本人權都無
明明隻4星自己抽返黎 但又要人課金先可以進5星
而且佢set到4星上限係60LV
但要全隊60LV去打贏very hard
我諗打到廢棄都市係極限

重有佢唔開50LV武器
大家一齊停係48LV武 真係傻的嗎

都唔明邊個天才諗出黎
我用隊廢啲嘅隊打反而拎少左報酬
根本就係想迫人課金

頭20抽係呢d 應該升邊幾隻同點組？

有4星升4星

大家係咪早就雪左男主角

打時空點打，次次打到最後收皮，隻補想補下mp都無咩機會，會比佢變其他王之後秒我咁制，最後仲要比佢打9999將我既存在消除

係

屬性防禦

最尾用combo

仲未爆到機呀

打水晶個到 要一次過打 唔比離開？

即係要打埋隻王 先走得？ 如果唔係就好難打？

公道啲講咁無課嘅得著一定少過有課嘅
但都唔好連進化都冇機會啊
照顧下我呢啲有課嘅黑仔王都好
而家課完都打唔贏主線
灰到仆街

係
爆晒水晶 隻王同垃圾冇分別

係
個地圖好長好難挨。。。

唉 到王門口 諗住回城補下血先 早知慢慢回補返啦

差3本升到大波女拳
妹妹果本書唔知打咩先跌

以為爆晒水晶就返得城 今次真係on99

一本都冇啊

你仲係未有

你打邊版

hard mode破晒啦
一本都冇

very hard 重少

為咗開圖鑑攞石
用咗成60萬

我重差95石先可以10抽

等5日

無動力再打啦

55 4星女刀俾D小怪秒左2次...一下爆擊2600

又炒一次

rich

今次儲石ga

而家打到22章
應該冇得再抽

我解多3個角色任真係最後一次10抽 第六次

原來重覆既狀態技可以疊加
有隻4星女弓 全屬性耐性+30% 5回合
5星補 全屬性耐性+50% 2回合
再用5星補後備出場 加多個防BUFF

試過大概扣300 變扣50

玩到25章 5次十連 都無4星補

呢個機率係咪好細
利申：唔係我

掉轉左,唔好意思

第六次十連

雖然隻槍我覺得都好用
不過見到隔離個9隻就

幫你轉左張圖，真係超級神運

其餘9隻真係成日見

點解同我個抽咁大對比

痴撚線

睇完上面張圖就想del game

玩左幾日都未十連到

棄game BYE

同中六合彩差唔多機率

係咪應該重玩

你捱到幾個鐘重刷應該ok ge

幾粒鐘刷到咩 我玩左兩三日先第一次抽

呢d嘢永遠唔會發生喺我身上

隻4星魔都唔差

岩岩4抽中左2隻呢隻既4星5星 但之後5抽都垃圾應該見好就收

不過我個人覺得單抽真係好啲

又有歐洲人單抽論
非洲人單位連保底都冇埋呀

直覺話我知單抽 我應該10隻機械人

點撚樣最快打夠1000 石，
成日唔夠打，講野又冇得SKIP，
ON撚鳩

搭巴士見到前面有人玩緊

十隻騎士

快D同佢相認

怕羞

似係打緊最後個幾舊石

會唔會係黑仔巴

唔係我

好葡萄

新手留名，玩咗一日，都未有得首抽

剛剛先放工

邊有咁耐

咁樣係計20冥嘅4星？

5星
會自動升星

點解可以一本都冇

等更新

最右邊個材料 去到困難副本 根本無個隻怪

放流料既 屌你

唔一定場場出果隻怪 好似係

BOSS有2款 然後隨機出1款

改下個名可能有用

Very hard 都係出中間果本多

有更新

更新乜

十連大爆死之後開始單抽
結果都係大爆死

減低升星個用書量
同埋 HARD MODE 開多一架個天冥值減低

係very hard mode
唔係hard

抽哂5次10連得1隻5星

想問下經驗卷係邊打到？

點解好似冇改到3升4都係要10本祈書

仲以為HARD 都有

解角色任/支線/打hard mode

入引繼係要下載更新完之入到?

太好 趕得切係完今日very mode前更新
今日唔知聽日事 打返2場先講

第一次十連，all 垃圾

而家有1000石
但係都係等有新角先抽

有消息有新角咩

冇 所以咪要等

比大家參考下
60lv very hard mode

睇見紫色機械女把成艘戰艦頂起
同Silver Crow 一齊真係幾感動

爆完機之後點 沙漠個到好似仲有野

又無新村

個到勁正

打完 出個11碗
打hard mode啲野仲正

第一個獎勵係天/冥值48？

唔sure CAP唔到
要留卷打聽日VERY MODE 所以唔敢再打多場

點解你D章咁正 我+12已經係最勁

更新後終於有一本

我差妹妹本角色書 唔知邊到打

邊本 我未爆

角色第一本 要打BOSS出

我想問咩名

隻魔王咁仆街既識變身 仲要有一野扣整幾滴

岩岩十抽，終於有補啦！
想問下右上果隻練唔練好？
升星聽講好漫長

唔漫長 我練到隻5星69LV就可以進第1隻4星

我都冇

第三個係咩黎 驚選錯

其他武

今日very hard係次元戰艦
推獎LV.68
即係可以休息返日

LV69.......

石散人安樂

4星進5星本書 可以係very hard 開箱開到

練咗右下個隻4星先
開晒技能可以回到全體7xx

但我打左7場先開過一本

單抽人魂

點解你有咁多石
可以 5次10連咁多
打到時空之塔唔識打

5次10連應該接近爆機
你係時空之塔緊係無咁多石

我抽左1次10渣
都只係就30lv
唔想repeat

睇下我個隊

第2場同一個箱又出多本

3升4易左
但4升5依然睇唔到希望

一隻4升5都冇
成堆3升4

◆活動開始時間◆
2017年4月下旬～5月上旬預定
真係26開始

差啲輸 剋佢屬扣3皮幾 回9百幾血

呢隻game都可以有活動

SORRY我錯POST

BOSS 我應該夠打
我隻獸人打落去有4皮野
但無補師 道中已經被逼要食野回HP

課金game我就唔信會冇活動

比哂書佢食即刻跟返進度
機械女終於可以入冷宮

去到時之塔，升得好慢，打咩會快d?
好多水屬但唔剋

隻boss屈左 一個回合毒完再加速
雜卒要狂爆技清場 唔係一下比佢扣成千
整70Lv武要打守衛

打HARD MODE

第3隻了 寧願比兩隻唔同既我

都幾慘

中撚左詛咒 單抽 10連都係咁

仆街中伏 3星進完4星 天值唔會升！！！ 屌 ... 嬲

仲想點
我抽極d野都入唔到隊

hard會唔會出4星升5星既書

你玩呢隻game
真係人如其名

屌佢改埋d咁既名，高登個陣都係咁

竟然可以玩到咁本格嘅手機RPG GAME,好滾動

佢有補已經唔算黑

聽佢呻喇 佢拎住隻5星補

個個都有
去挑戰最後大佬先

total6粒水晶?
我好似搵得5粒

想問下要點先下載到隻game
我港版appstore話要日版先有
轉去日版話要去返港版下載

轉咗去日版之後
關咗個app store 先
之後去官網㩒佢條link 下

仲用緊4星補

原來係咁 麻煩哂巴打

想今日爆機
火個粒咁撚勁

撚有5星補咩
仲用緊3星咋

我反而慢慢打晒料整好個圖鑑/清晒啲任務先

而家連次元之禍都未打

想問下巴打係咪呢條link?
我按完都係彈app store出黎
想下載都係出呢句

唔好意思麻煩哂巴打
好想玩隻game

你有無日本app store ac

無呀 唔好意思未試過玩日版app
我係咪轉完appstore去日版再註冊就得？

轉去日本app store先 之後搵個免費app dl
然後申請個日本apple id
太詳細唔教喇 自己google

大概知點做了 謝謝巴打
希望首抽4星補

打完6粒了
好緊張

岩岩打完時之塔 抽左第二次十連
一車車機械人 咁樣係咪要收皮

你隻男人補是咪4星?
應該唔使收皮

我打完時之塔仲用緊釘宮機械人回血
係咪收皮?

超越時空的貓

爆左機

呀妹

你兩隻5星 扮黑仔

係4星
但我完全唔夠輸出
擺佢係到都係吊命
打幻視胎打到好似吊鹽水咁

用努力補救囉
刷高啲LV刷齊啲裝
我隊野仲慘啲但打得好輕鬆

想問hard mode果9張劵係咪日日refill?

6個鐘回一張

你打完時塔之後有得玩HARD MODE
HARD MODE好升好多同打料集裝
你有其他4星打手可以一戰

恐怖之仮面邊隻野出

屌你老母兩隻5星仲頁頁叫春話打唔到書 收皮啦

今日趕住爆因為聽日very hard應該係月之森

5星還5星
書還書

打到第5章已經唔夠打
爭50石先夠1000石抽野

做下啲任務解勳章
應該好快有50石

hatd mode個隻親衛鬥士
有冇咁難出
仲未見過隻野

天呀
4星護士好似無大補 得個細補
咁我同女機械人好似仲好

巴士點睇

你打錯2個字我都睇得明你寫咩

佢招技會唔會升做中回復??
有就用得

自

咁都好似ok

我想問下呢打完時之塔之後,跟著主角佢地去左個成條街都好黑既地方個到係邊到黎?邊個時代?

次元峽間??
左上角有得㩒入去

唔係呀,我想知個故事呀,想知個地方係咩黎

一路用頭兩隻廢補 抽到第三個隻 練唔練好

練 3隻入面最勁呢隻

我而家50lv可以補到8xx全

果然係正宗皇道RPG...
無練主角

但係好快無mp
留隻補係sub交換下

打魔獸王二段補唔切
機械補補得220-240，火法得80緩回

練下lvl la

呢堆4星夠過啦

啱啱打完13完全無卡過關
全隊37 level up輕鬆輾壓
打hard mode升得勁快，一場一level咁濟

爆機啦

刷緊精靈之淚，好難出

我覺得40LV之後堆裝的材料都好難出

最後呀eden 其實都幾難打 幾回一次固定1200

好在都爆左機

神配音

配妹妹嗰個聲線好正

配阿爺把聲正d

我想問hard mode其係邊到較 ？

打完時之塔就有得打hard mode

時之塔係第10章

時之塔平均要幾多lv先過到

我刷到d4星平均25lv都重未過到

利申: 一隻5星 同 4升5星嘅都無

姐係11章開始係hard mode? 等我仲搵邊到有得較

我打嗰陣好似平均高你2/3LV
有冇刷裝?刷齊先會易打好多

點刷裝 武器鋪得16lv 裝

25-27LV夠打,換下裝

11章之後有道門,比你揀返打過嘅大關(有boss打嗰啲,例如月影之森)打hard mode

已經換齊16lv裝 未有得再upgrade

咁咪刷到全隊一套16LV 裝
都唔夠打咩?

唔該哂巴打

今晚再試下 應該係技術問題

去唔去到カレク湿原,呢到打料整21LV裝

卡左係時之塔 見唔到你果個地方

好似仲未有得飛黎飛去 係現代個邊

11點係咪轉very hard

未過時之塔點去濕原

原來要同個細路女傾計先

打完次元之渦個段好似eva

個個都爆機

你都爆左喇

正路有兩補捱過晒大技
等時之檢索100%開大秒應該easy

有無wiki/攻略網 有d料打極唔出想check 咩怪會跌

上至下 通常怪 FEAR怪 HARD怪 very hard怪

連啲原石都打唔贏

HARD MODE卷完全唔夠用
又要等一日

我想問所有very hard都係lv68?
點打

火好勁

用D加耐性既招,D原石就變左ON9

我咁咋

全物攻 慘

遲d就個味道

要練魔攻？

另一team副team得一隻火魔

全物攻TEAM 即係魔防偏低
咁偶到魔攻怪就會中伏
如果無全耐性BUFF就好慘
除非你可以秒怪

你TEAM 3 最頭隻弓有全耐性BUFF
建議你無更好既全耐性BUFF技就練佢上60先

夠60冥都冇用 今日隻BOSS地抗

我隻女槍係全耐加20%
即係放2個入隊 加buff
入sub 回mp
一完buff就轉出嚟 再放？

48冥
你抽咗3隻5星都一樣

係 痴撚線 想要隻火屬5星

後面仲有隻

歐洲人

王勁易打 道中重難

第一個10連
係咪應該重玩

巴打好慘
岩岩玩左一個鐘先到第2章刷首抽出3星都好sad

第2次10抽，之前就抽到3星Denny，3星白毛研究員，4星水弓
係咪可以繼續玩

我真係唔明我點可以抽到咁衰

你重玩把啦
冇5星都要有隻4星補

唔計保底個隻 冇4星我都算
仲要連一隻升到4星既都冇

升4*要打到後期先生升到
其實同無無分別

iktf
利申打算繼續玩落去

屌
一下beam直接死兩件

終於都爆機，好在有兩隻補

做咩唔保住2隻火屬先

full hp die

訓醒換走呀妹再試過

你地team同我相反 我只要到BOSS層就當我贏
但道中真係好難壓 長期都死淨1-2隻
之後去switch大法回返 玩勁耐

啱啱打都比人秒兩件
之後輕鬆過

我上晒BUFF BOSS打我根本唔痛
火法30%物理耐疊男法15%物理耐
再放埋女弓30%耐性
就算補得個200都無問題

想問下如果佢話風屬斬攻擊即係物攻定魔攻？定兩樣都計

終於忍唔住課左一pack 4星

係咪痴線 very hard d卒打一下成千

仆佢個街
原來打魔獸王係連戰

第2次首抽刷到呢隻
原本諗住用 幾靚又大力
點知第2抽比隻4星機械人
我只係想兩隻睇得既正常4星開局
想問十抽係咪保證一隻4星？

第一次都中左伏

5星補無帶50屬防
帶左特大單體魔攻

我想問Fear怪係咪姐係大隻啲個啲 好難打啲大怪

請問有冇apk link
google唔識轉日本地區

玩mobile game唔識用QooApp

用緊hard mode人喰沼既裝打返個到隻屎來姆 5 600一下

格硬做啲任加打埋哥布林王
都仲可以抽多一次10

做乜撚個妹玩百合玩到合體

我無石了

得3隻係機械人，咁好運

幾時先肯開月森同火山 VERY HARD MODE
我要整60LV裝你老媽
我2隻5星70LV重用緊48LV裝

痴線點解你地升得咁快

老實講 好難升
依家唔打very hard mode 去時闇打一場先4000-6000EXP

抽第4次終於2隻4星
大家覺得開唔開局好 個弓手好似好弱
刀客就未用過

如果你想咁刷
至少都刷隻4星補

岩岩玩左陣 原來第3抽都好快
點個抽多次個3星弓手....直接重開

係咪單機GAME?
無互動成份?

暫時無

男人，不了

刀客固有技係AOE
然後有招暈人同單體2連斬輸出
係幾全面嘅4星打手
特別係招大技2連斬 打王chok combo正
如果剋屬 輸出可觀

重玩左
比起第一次既9隻3星真係爭好遠

今次好好多有左上角個隻4星補就好夠用

機已爆
個BOSS比想像中易好多
有隻4星補 夠MP就得

刀客女來架喎

點解個個post都見到你

我都想問

想問下VERY HARD 係咪都係6個鐘回一張卷

入一入去卒仔普攻都打千幾
點打

死住打

往死裡打

咁樣組o唔okay

主要係未整到60LV裝
整完應該會輕鬆好多

打手唔夠力 不過玩住先

咁樣已經起碼打得到去廿幾章
有屬抗buff又有勁補
隻男拳有招+40%腕力打boss好勁
係差在無乜全體技

究竟可唔可以引隻boss仔出黎，之後極速跑入去開寶箱呢？
嘗試左幾次都唔得

有啲得

我都睇左好耐佢男定女 不過我第3抽又係個弓佬
即刻重開 刷一次一個鐘 諗住最後一次 一出機械人就del game

結果3抽全女 頭兩個4星 第3個學生妹3星但可升4
雖然無補但照衝算 刷一次一個鐘搞唔掂
想問下個加15%速係咪被動技？
我4個女仔都加速 加埋有45%
同埋有無方法無咁食電 就咁睇設定唔係好識較
玩一個鐘勁熱同用4成電

個招唔係被動 係 SUB 換出嚟個陣先有用
電方面就冇方法

由後備轉上場嗰陣發動

隠し要素まとめ

有啲真係冇發現到

原來係咁 以為一人一技
唔該哂巴打們解答
唔識日文好多疑惑

差少少

屌 抽極都係得d 三星補
書又唔出進唔到四星 卷又無
無補點撚玩
玩到想放棄

無4星補 頂多咪卡係25章BOSS
以依家個掉率 打到25章應該都夠進1隻

清支線清咗半日

冇乜動力打

我剩返啲打100隻怪果堆 冇石抽野了

搞到我依家開始驚驚地 希望遲啲中
唔等十抽會唔會蝕底？ 我又想快有新人

50抽打後我全單抽 有5星有4星 抽左10次左右

冇5星補真係玩條鐵咩

差40石就有第3次10連
希望今次有4/5星補

有都玩條鐵
very hard被屌打

HARD MODE 隻親衛鬥士有冇咁難刷

我重未見過 大大話話刷過10場

我都差唔多

隻game好難玩

6次10連入面我有3次係咁
習慣就好

抽到機械人真係好sad

[q uote]
6次10連入面我有3次係咁
習慣就好[/quote]
另外嗰3次就狂抽5星？

仆行very hard 好難打呀

你拎住隻5星補同隻水法都好意思係到呻

正開月影之森 應該打到掛

月影森林 58lv 可以狂打了

重差火山先齊到60LV裝料

真係好易打 2招AOE就清場

係咪SAVE 唔到

博大家BLOCK佢

屌 打完場very hard
比左下級經常卷 x 3 我

我打左幾場都係加能力個d野

都好過下級EXP卷掛
係下級啊你老母

very hard 比下級
加得個黃豆咁大粒

本身有隻5星水法

都係無奶

你隻5星咪就係補

係喎 自膠 以為補都係用槌

而家個個都至少雙5星
我抽咗9次10連都係得一隻

見到你地咁好想十連 但一次係咪要200蚊？

差唔多

60冥出埋啲垃圾

48lv劍 同 60lv劍 差得果5攻 整game條友燒壞腦 ？

我想問星之塔死左個個預言者係咩人 點解個樣咁熟口面

打到後面咪知

差隻五星刀或者槍

終於打死隻暴龍

我差隻補

隻暴龍幾多lv?

五星補係靈魂 奶到世界盡頭

70

所以點解你地咁多五星

跨越時空地課

魔法卡

有口德
淨係課左初回限定 4隻5星 仲有2隻未進既5星

比隻我

初回限定依家仲有無？
岩岩打到遠古個火山 無補師去到boss都殘哂
靠換後備補血好陰公

要好利用後備回血回魔
你求其遇堆怪
打到剩低1隻,然後就唔殺隻怪不停換人,換到全隊滿血滿魔先殺

有雙補表示好爽
係咁交換黎補
打怪靠普攻
唔使扣魔扣血

點樣唔殺隻怪？我狂換都總有一個會斬人
想問最平既課金係咪都係直接課？無其他優惠？

同埋我以家先知
最多可以剩係留一隻人係前面

你將啲人換哂入後備,場上得返1個人
下回合開始不停換人咪唔會打到隻怪

四大精靈

得隻火出過場

想問下早兩日既更新, 係更新左咩野?

另外3隻樣都冇就散咗
真係慘

啲書出多咗
hard mode天冥值開格需求少咗

四眼補超必Combo好過癮

真係唔覺書跌多左....

對話冇得飛？玩左一陣

冇

好似而家hard mode最後一個箱一定係書

都唔係，有時冇，
不過的確出多左

打唔過個青蛙佬
佢招打全場勁痛 全隊扣六成
已經係咁換都係打得一半血
不過多謝巴打教路打卒仔去哂後備回血

你隻偽娘弓得閒上下屬耐

屌，兩招一樣咁搵笨既

hatd mode 最後計天 同 冥係點計法

入關個6隻total

岩岩想課個初回限定黎十抽
但入visa落日本apple id話唔比用 巴打們係點課？

幾多lv？有冇買裝
好易打喎呢隻

同埋打王前食粒飯團回滿hpmp先打呀嘛
早期應該唔會卡

我有回滿呀
仲用緊8lv裝 未齊材料合16lv裝

全隊20級左右

上網睇將個日本ac轉左去香港
但開game都係無得課石 咩都無得揀

最近ios有d game 改左
非日本信用卡/jcb 係課唔到
只可以用itune gift card

想幫佢振興經濟都唔得
想十抽整隻補

我都係上網買itune卡 嚟課

我依家轉左去香港 連課金選項都睇唔返
應該要開多個apple id再買日本itune卡先整到
算數 繼續抽機械人

你唔係以為十抽會有補呀？

希望在明天呀

相信金錢的力量

想問下打完星塔, 下一步要去魔獸城, 入左城後可唔可以出返來? 定一路到尾?

咁應該夠打㗎wo
隻機器人不斷補
然後其他做輸出
一係好似上面講嘅咁，換人加buff打

有冇巴打知呢關係第幾章打？ 我打20都未見

你個人狀態中間個 tab有寫點解

4星升5星其實係咪爆左機都未升到

啲書係咪要打very hard mode先有得跌
即係爆咗機先有得打

機械人識補血？ 我見佢招技都係打人

岩岩研究到佢每三輪出一次大技
每次就放大技就得返一個人係度食
終於收伏左隻青蛙
想問佢會唔會走？驚好似女拳手咁比哂裝佢就走

唔會

唔走就練 扔走男主 要青蛙陪5條女
想問下裝備有無得賣走？

裝備冇同埋遲啲夠10抽抽多隻4星就唔好練青蛙
佢得3星

存在否定

唔該哂呢度咁多巴打係咁答我問題

想隻game多啲人玩
呢隻仲要係單機game

唔係幾明開始場所係咩意思 sorry巴打有啲麻煩我

係地圖搵唔到

只要你條team 有佢
入呢個場景就會見到有個紫色標記可以接任務

明白哂唔該哂 岩岩搵到

劇情隻女機械人呀

呢條link下面少少有quest資料, 有地圖mark左位置

唔係呢隻咩？我見佢出技都係打人
Btw岩岩抽到呢隻唔用青蛙了

右下角set返技能 先有

禁入去無技揀 可能要升多幾級

你有冇點ap
同埋要裝技
你唔會淨係用第一招去打下話
唔怪得唔夠打

AP都無用唔怪得唔夠打
點解呢個post寧舍多未打過機嘅人咁
定係比啲當人弱智嘅遊戲教學縱壞晒唔識自己摸索

咁又真，當年打機教學極罕見
而家幾乎隻隻game都教你一獲先首抽得

係咪即係加天同冥果度？
我以為貴重野想抽到5星先用
難怪點解打得咁辛苦 我打隻boss要睇佢咩技黎換

搵到了 升返爆佢地先

天同冥係抽到重複角色先加
要去到打副本先有用 唔駛理住

唔該哂
終於有技用
我一路諗緊係咪要lv爆上限先學技

陣間再玩 感覺輕鬆過
原本煩緊點打時之塔

1技打到青蛙
巴打好勁

佢唔至一技連ap都唔加個到都少咗好多攻

岩岩用技打到一千傷害 原本頂盡二百幾
依家感覺好似課左成身神裝

時之塔冇hard mode嘅

驗眼

我5星地法全體打萬幾 好似開左外掛咁

笑到仆街 冇加ap

我都想抽5星 期待金門

原本未加ap搵唔到隻角色係咩屬性
個個人招一技無屬 勁好奇你地點知

銀門都會中五星 我金門都開過4星

痴線
自制hard mode

其中教學係有講到要加ap

玩到時間回廊都未抽到第二隻 5星／4.5星好絕望

正常有無教學都會㩒曬d制睇下啦
玩rpg樂趣就係周圍㩒

4.5星 有咩用 啲素材仲未開放

卡左係時間回廊，隻boss會時震出之前boss大絕
又要打裝升lv

打完時間回廊都未抽到第一隻 5星／4.5星好絕望

我終於見到親衛闘士 好滾動

解晒啲任務大把石抽啦

到時間回廊第三抽終於出到4.5星，奶呀

可以收埋隻女機械補
另外想問右下隻弓有冇用？

刷咗幾多次

今日有5張卷 用左4張先見到
未計之前 不過應該都過左10次

時之塔隻boss都幾難打 升哂ap都唔夠打
陣間再試下先 明明高攻左同多火傷

留超必 打到佢發顛先用 最好上晒加攻buff

再試下先

出發去魔獸城既各位 記得有隱藏裝備拎

正 今日係火山VERY HARD
可以整60裝了

打到BOSS 俾人打番出嚟

我拎住隻水法 輕鬆打
一招AOE就秒 扣小怪萬6

我未練起水系

你有冇女弓？
如果冇其他buff就用住先，雖則坦白講唔推薦用佢 因為有唔小野可以代替佢招降物防

有女弓，不過男弓係風屬，我好少風屬角，想問下之後會唔會多地屬怪？我而家主要用緊既都係地同水，冇火同風

風屬除左對工業都市個王有用 對其他王都冇用
火屬反而可以克到月影同44lv 王

火山啲暴龍72lv 唔敢打

岩岩抽到第一隻補

點解我iOS轉地區 時間
都係無10石既
有冇巴分享

IOS好似不嬲無

呢隻緩補嚟 靠佢打boss死得
要用女機械人逗住 唔係實補唔切

你話過廣告??

我通常要等2日先見到一次

Sosad 枉我仲開心左陣
首抽兩隻4星係打到時之塔先第3隻4星

我就係佢補機

得一隻5星先啱啱夠打VERY HARD MODE 火山
再上個啲係咪要3 5 星先夠打

奶嚟講差啲姐 但係support好勁
佢啲buff同debuff好有用 又有火debuff夾自己火魔法

呢隻game d四星應該唔會話完全冇用既，用途同用法唔同

咁主升佢先 岩岩打完時之塔再抽
好似幾型但3星

我仲有兩隻女弓一齊開buff
如果中多隻4星就儲十抽

我想問下魔獸城主線要去邊 我開到第三層都睇唔到 係咪要係二樓打地圖怪？

大波隊

正喎 我都係咁抽女
遊戲動力來源

有樓梯就上就岩

想要學生妹

妹妹本書打火山出

我都有呢隻
招火魔法好大力

時之塔點開2,4,7,9個傳點?

首抽係刷單抽定十連

10

拎齊啲玉未 total 3粒

2,5,4玉都有

仲想問,未來個PART我有D任未解就過左主線,跟住就去左過去
未來D任仲有冇機會解返?

咁點會開唔到 加加減減咋喎

有

Very Hard?

係 報酬果度出 進化書就開箱出 不過極低機率出5星角果本

打地圖大怪 之後有得拎紫色玉

Very Hard?[/quote]

係 報酬果度出 進化書就開箱出 不過極低機率出5星角果本[/quote]
好唔該 我都淨係想要妹妹個本

打最底隻fear 之後間房可以攞多粒4

新手想問一開始儲1000石抽10連？

係不過打到第6章先夠

冇補係咪玩唔到

可以咁講

一路玩一路抽點都會中隻既 開頭咪用住機械人先囉 我都係打到後先抽到 前後都抽左3隻返黎

好 隻機械人都幾得意

點解48裝同60裝可以差得咁少

玩到11章 暫時幾滿意前面果4個
雖然土法得3星但又毒又群攻好勁 希望遲啲升到4星
依家開始儲十抽

打到未？

我都試過

60冥出4本下級卷 多撚謝

留返今晚打沼澤

點先可以60

天都易啲
冥真係難

呢2隻4星好唔好用
升左隻4.5星獅子 唔知點解好似好廢咁 又小mp 又唔快又唔大力

距離首抽仲差800石

十抽有保底?

4星ONLY

我唯一一隻5星
你升到上去就會勁

上面果隻火槍幾靚
之前用過陣但好似無咩特別 我太多火屬

我差900

唯有係咁 希望可以上到5星

我反而多地屬 不過d 法師好高攻好正

三上四已經難
四上五玩一頭半個月都未必得

希望抽到5星 升class ja 慢慢玩

我都有希望過
打到最終boss之前得一隻五星

好彩琴晚8抽都中隻4星

好多土屬

hit數同爆seed條bar嘅上升速度有無關係

宜家隊野咁 升完爆唔爆到機？ 定係要番隻女機械人入隊？

你隻補係咪4星 ？

第2次10抽
有冇邊隻好用

係4星ar

得3隻機械人
好好彩

重玩之前個次咪9隻機械人

隻主角其實係咪唔洗升

主線有一條路比主角單挑 唔升唔知會點 利申隻主角果時升到31 拎住25lv攻防具先勉強過到條路仔

D怪會自動死，無事的

上一個10連9隻機械人

岩岩忍唔住單抽又中機械人
今次真係忍手等十抽

係咪就係過完時之塔個章就係?

佢啲任冇得飛 首抽十連係點做到

玩三鐘

所以我刷兩抽算 一個鐘一次 兩隻唔錯既4星就上
部電話撐唔到一次玩超過兩個鐘 又熱

我就是成功的例子
第一次9隻機械人
重玩有一隻4星補(四眼仔)一隻3星補(護士) 仲有隻緩補
係爭隻打群體輸出

咁樣不錯嗎

3 5星

曬死

重刷啦

爆完機
解完任
仲有咩可以做

淨等每月更新

爆左機先大把野做

將啲4星升爆晒lv 60
整齊裝
做晒啲任

你隻4星補同女土槍值得升

4星補上場用回DEBUFF好用

卡左13章

升一陣lv就夠打

12章打左好耐仲未到boss
清緊三個時空啲任 250石了

進左女機械人 第一招 回復（中）

重刷啦 廢五星

睇落唔錯

王女啲技幾岩打Boss

次元之狹間o靚妹仔隔離度隨意門要用飛
要飛係每日重置?

綠色飛6小時回1張玩困難模式
25章過關後會多個紅色飛同樣6小時回1張玩非常困難模式

非常困難模式之外仲有無升60等以上的地方

點用?

裝備變更

有無數字 實際回幾多

有冇人知呢兩本咩書?

打hard囉 暫時得veryhard 好升

係度睇

中回應該都係8xx-9xx

我發現本書名同個角色名唔同

因為係同個職業一樣

打左5次先贏
減攻減魔攻加血加防加特防開哂先頂到
機械人一無mp即刻比佢打爆 慢一round就收皮

青蛙難打好多 D技帶屬性超痛

岩岩打13章王城 打上幾樓就死
係咪要成隊上30先得
卡關忍唔住抽左3次 出左一隻4星

睇技好似廢 得最後招拳吸到血
唔知換唔換好
睇黎永遠都儲唔到十抽

打唔贏隻死青蛙

水面斬爆擊4000

用腕力下降 比加物耐性有效
岩岩test左幾次

如果你有5星獸人更正
係咁switch佢 boss打人就R痕咁

我有獸人都打到差啲死

偽娘弓真係好正
放技腕力DOWN 之後就獸人狂放岩技打弱點
拳拳2皮 我根本無用補

呢隻唔差㗎 有加自身腕力40%
打王好有用

魔獸王好難打 第2個形態根本痴線

我用緊呢隊 打唔贏13章隻boss

咁我唔要公主女升佢先 終於有4隻4星
好想抽到5星

你兩隻補都卡我唔知點打